又到721立場姐姐直播片段重溫時間啦

睇返直播片 真係好撚癲
現場感 隔住個MON都感受到果種恐怖

721

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記

向每一個堅守崗位嘅記者致敬

何桂藍又靚又叻
其實大把選擇
去做人工低又危險（越來越）嘅傳媒
直播大膽有sense
長文分析力又強
反送中前已埋烏克蘭深入採訪
英文又咁好
好難得

今個月有
仲係除夕

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

推

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記
[/quote]

負皮係俾白衣人

推左先

香港人不會忘記721

Retweet

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

一定要報仇

Push